新華社重金購買 時代廣場 大熒幕廣告 宣揚北京領導世界抗疫形象

當世界衛生組織（WHO）派專家前往中國武漢調查蔓延全球的新冠病毒起源遭北京當局拒絕提供新冠原始數據之際，中國新華社在紐約時報廣場購買大熒幕廣告牌，吹噓中國政府抗疫成果，宣揚北京領導世界抗疫的形象。

據福克斯新聞（Fox News）報導，中國官媒新華社自2011年以來就砸下巨資，在時報廣場租用“中國螢幕”（China Screen）巨幅廣告牌，每天24小時播放，向美國人灌輸中共意識型態。最近的廣告內容着重吹噓中國的“抗疫成果”，諸如“48.52%康復率”、“游輪通過檢驗”等，同時宣揚北京已援助世界80多個國家和地區抗擊新冠病毒，將繼續帶領國際社會攜手抗疫，宣傳畫麵包括幫助意大利、韓國和日本等國家抗擊新冠病毒的照片。

對此，美國國會參議員斯科特（Rick Scott）發推文指出：允許中共發布謊言並宣傳，“誰認為這是一個好主意？”，斯科特直言該讓時報廣場上的“中國螢幕”下架了。

2019年12月中國湖北武漢市爆發新冠病毒疫情，截至2021年2月24日，全球感染達1億1211萬人，248萬人染疫死亡；美國2826萬人感染，死亡50.2萬人。

有網友在相關報道後面留言稱：如果中共當時如實報告數據，全世界在去年2月就會開始大規模警戒，其他國家採用嚴格的措施至少可以減低災難。但中共不但隱瞞數據，還強烈抗議任何國實行中國旅行限制。中共隱瞞傳染人數和死亡人數罪責難逃，現在甩鍋，就像開車撞人，本來就是事故，撞人後逃跑說謊就是謀殺。

另一位網友寫道：美歐的人是不可能在中國登宣傳民主的廣告，而中國可以大搖大擺的在西方宣傳謊言，甚至羞辱所在國，西方還不動手堵漏洞，只看錢最後結局會比較慘。

其實之前不嬲都有啦都好多年一

48.52%康復率即係點

51.48%死亡

China Joe
今後賣廣告除左要俾錢, 仲要俾幻幻

係時報廣場唔係時代廣場

連登有條懵撚繼續會話係個人意見 不過正常社會有唔同等級，有 D 野睇正常人睇得出，有 D 人係睇唔出。老共就最需要果一批懵撚幫手含撚吹大

鬼佬睇到呢 D 大外宣已經好唔撚妥，同回教一樣你係佢地頭地傳教唔得，佢可以大搖大擺係你到傳道洗腦。

衰過買大細

拜登不意外

Cyberpunk 個螢幕日日播垃圾

讓某国感染全世界.jpg

一病不起

散播病毒俾全世界 然後話自己抗疫最好 全世界都做唔到
但有咩過癮得過明明係中國起源 最大受害國美國總統話唔准叫中國病毒

賣返抖音廣告算啦依啲fake news撚有人睇

唔好咁講，其實支那咁樣好恐怖
佢運用人哋的自由，宣傳自己嗰套

就好似啲詐騙電郵咁，佢寄幾百萬封出去，都係諗住上當的人唔使多，有人信就夠

呢ｄ唔係運用係濫用
咁唔尊重自由民主制度，何必要做free rider享用人地既民主自由宣傳自己既獨裁？

支那好識善用民主自由制度嘅漏洞同弱點進攻，加埋班奶共華僑

華爾街商家都幫支共先死

美豬

證明美國真係需要麥卡錫主義

越黎越多鬼路信架
例如讚支那係咁投資基建
相對自己國家嘅基建投資落差係好大
但唔知支那係不斷重複投資
唔理會成本效益
支那高鐵鬼佬成日吹
但唔講高鐵累計負債已經60000億
成個系統得幾條線賺錢
好多鬼佬淨係睇倒表面風光
近幾年仲開始話支那嗰套政治制度好
加埋d五毛 comment再自己狂讚
洗晒腦